想問下股神媽咪麵 點睇2158 醫渡科技

上次ATM貼士咁勁 比次貼士黎得唔得

A貼中，T升破600去到630，睇黎T只係消化緊600位嘅沽盤

唔好呀

暗盤升得太高 應該冇乜上升空間

收到哂

咁聽日起碼80

收到

買啦 撲街

不問價入

叫佢收聲啊

唔沽了

多謝

嘩

太高喇實在

不問價掃

祝福過

入！成副身家入！

麵麵 多謝你

聽日爆升

好彩有手未放

多謝大佬

麵麵 多謝你幫我今個月出雙糧

唔會啦, 麵神指路起碼$100

All in

多謝面神神諭～sh

sh 保平安

弱弱一問，點睇981升左咁多日

暗盤買左 老麥加大靠你

屌你得一手IPO

唔撚中

仲老麥加大？最少都半島自助餐喇

字字鏗鏘

人地叫麵咪媽呀

仲食老麥

即係好似農夫咁囉
我就會等佢建左個底先入手
不過有班傻鳩以為你燈聽日又all in架啦

神嘅旨示

聽日升既食友利坊燒鵝

$200見